Eladio Juarez Pasillas
36171122
Observer
Utilice el patrón de diseño Observer. Este patrón de diseño nos ayuda a notificar cuando un objeto cambio su estado a otro. Y los suscriptores que tenemos se desea mandarles un Email para notificar que la revista ya está disponible.